{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_050088",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=76266&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "감포비치힐풀빌라"
    },
    "text": "美しい海が一望できるインフィニティプールが楽しめるペンションです。 広々とした快適な客室では、個別プールとジェットスパがご利用いただけます。 また、ルーフトップではバーベキューを楽しむことができます。 また、ジョンチョン龍窟は車で9分の距離にあります。入室時間は5時から、退室時間は22時以降です。 無料Wi-Fiと禁煙客室、駐車が可能です。 個別のぬるま湯プールと個別のジェットスパを利用するためには、別途の料金が請求され、事前予約が必須です。 入浴剤の使用は禁止されています。 また、ルーフトップインフィニティプールは夏季の5月初めから10月中旬まで運営されます。 使用時間は9時から22時までとなっており、水着と水泳帽を着用する必要があります。 特に乳幼児を同伴したお客様は、お子様の安全事故に気を遣い、スリップ事故に注意しなければなりません。 無人コンビニエンスストアは24時間営業しており、お菓子、アイスクリーム、酒類、カップラーメン、コーヒーなどを揃えております。 また、屋上にはピクニックとバーベキュー施設があり、ルーフトップで共用バーベキューがご利用いただけます。 バーベキューの利用には追加料金が必要であり、予約は先着順で承ります。予約状況はリアルタイムでアップデートされますが、ダブルブッキングが発生することがあり、先に決済された予約が優先されます。客室及び施設は、他のお客様のためにきれいに使用し、無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟はご遠慮ください。客室内では、魚、チョングクチャンなどの調理を禁止しており、指定された場所やバーベキュー場を利用してください。 付帯施設の料金が変動することがあり、天候、季節、故障などの状況によって利用が制限されることがありますので、ご確認の上、ご予約ください。 最大人数を超えると入室できず、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。また、ペットの立ち入りはお断りしており、未成年者は保護者の同伴なしではご利用いただけません。画像は実際と異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損は利用者の責任となります。 もし破損が発生した場合、宿泊の運営者にお知らせください。 客室内では火災危険物質は使用できず、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。この上記の情報はペンションの事情により変更になることがあります。 オンシーズンには一部の客室料金が変動することがあり、プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションでは何が楽しめますか？",
            "answer": "美しい海が一望できるインフィニティプールや個別プールとジェットスパを楽しむことができます。また、ルーフトップでバーベキューも楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は5時からで、退室時間は22時以降です。"
        },
        {
            "question": "個別のぬるま湯プールと個別のジェットスパの利用方法は？",
            "answer": "個別のぬるま湯プールと個別のジェットスパを利用するためには、別途の料金が請求され、事前予約が必要です。"
        },
        {
            "question": "ルーフトップインフィニティプールはいつ利用できますか？",
            "answer": "ルーフトップインフィニティプールは夏季の5月初めから10月中旬まで運営されます。使用時間は9時から22時までとなっており、水着と水泳帽を着用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ルーフトップでバーベキューをすることはできますか？",
            "answer": "はい、ルーフトップにはバーベキュー施設があり、共用バーベキューが利用できます。ただし、バーベキューの利用には追加料金が必要で、予約は先着順です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの周辺には何がありますか？",
            "answer": "ジョンチョン龍窟が車で9分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "ペンション内には何がありますか？",
            "answer": "ペンション内には無人コンビニエンスストアがあり、24時間営業しています。また、屋上にはピクニックとバーベキュー施設もあります。"
        },
        {
            "question": "ペンション内では何をすることができますか？",
            "answer": "ペンション内ではバーベキューやプールを楽しむことができます。ただし、他のお客様のためにきれいに使用し、無分別な娯楽や飲酒はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "ペンションの利用料金は変動しますか？",
            "answer": "はい、付帯施設の料金は変動することがあります。また、天候や季節、故障などの状況によって利用が制限されることもありますので、ご予約前にご確認ください。"
        },
        {
            "question": "ペンションには制限がありますか？",
            "answer": "はい、最大人数を超えると入室できず、ペットの立ち入りはお断りしています。また、未成年者は保護者の同伴なしでは利用できません。"
        },
        {
            "question": "注意事項はありますか？",
            "answer": "お子様の安全事故に気をつけ、スリップ事故に注意してください。また、火災危険物質の使用は禁止されており、ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 768,
        "QA": 645
    }
}